［老豆搵仔］休班狗帶警棍離港

為咗航空安全，當地海關記住要加緊把關。
唔好畀啲罪犯拎住攻擊性武器上飛機

一係你就dump咗佢，返嚟寫report
一係就等被immigration扣起你支棍囉

有冇家人朋友可以報料？

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點